有無人間屋呢排好多蚊螆仔

不同種類 一開燈就有 好撚細隻

咬到hihi

細蚊仔

Yes點解

係

噴蚊怕水啦唯有

我用左個D地拖水 殺佢地 點知係天花板 牆

生命力頑強！應該係蠓

仲有D係廁所 個d灰色

咬到飛起。

用烏蠅紙由天花燈吊路黎，兩日痴滿哂

你地住幾樓?

以前 41樓都係咁 而家25

Sticky trap?

23樓 屌佢老母多到 我諗要買部機器黎殺蚊兼蓄屍體

同我打死啲細蚊仔

之前仲畀隻蚊釘腳板底

唔知點解呢一兩個月多左好多蚊

利申：住高層 呢一個月蚊嘅數量 = 之前一年總數量

仆街野黎 就黎點蚊香

天氣

上個月中突然多咗好多，跟住依幾日又係
係蚊滋，唔係大隻果啲蚊
係咪今年特別多？定係每年依個時候都係咁？
如果係今年，係咪環境出咗咩問題

係咪環境好咗定點樣？近排個天都清清地，支毒大爆發之前個天係灰嘅

我都唔明點解突然出現，殺極都有，唔知邊到走入黎

同意 我以前住咁多到都係咁 不過今年特別衰

個天又熱又凍咁

我懷疑冷氣機

有明明以前無咩蚊

唔明d人點解仲可以開窗佢又無窗紗個d

我已經無開Window

唔開又焗得濟 開完又好多野

留名呀屌
真係R爆頭 呢幾日都見到勁多蚊滋

屌原來唔只我一個係咁
想唔理佢哋但白色牆好顯眼

琴日反而無

Yes佢幾細粒我都望到

好多新品種成日匿晒喺燈槽度

係 有4種未見過

隻隻都好似芝麻咁 但好易打
佢哋痴喺牆唔會郁

今朝拍死咗隻蚊滋喺我隻手爆血喺屋企噴蚊怕水趕唔趕得走啲蚊滋

唔會趕得走 只有佢唔埋你身 真係入晒屋既買sticky trap好過

今日回暖 起身又拍死左隻

我都覺得好多 不過我本身都底層
多左矇今年

廁所有D細細隻好似蛾咁既又係咩來

蛾蚋

要點殺, 殺極都有

我都係我晚晚倒野都有

底層更食屎

好on9, 唔知點清

我晚晚倒漂白水/ 熱水落渠 少左出現

呢排好多蚊
蚊滋又有花蚊又有
日日打起碼10-20隻
見FB 好多同屋村嘅人都係好多蚊
好撚煩

你村屋係多架啦

佢地係渠口爬出黎
每隻都好似得幾日命
你可以用啲網眼好細既鋅盤隔遮住啲渠口
咁佢地就爬唔到上黎
記得每次拎走個鋅盤隔之前都要淋水
等佢地啲翼濕飛唔起
否則你就咁拎走個鋅盤隔佢地會好喪屍出籠咁十幾隻爬出黎

自從買左個紫外光燈個啲滅蚊燈
就再無蚊咬

真係咁多咩

佢會飛上去電死佢？

我屋企都係 呢兩個星期勁撚多

用完鋅盤隔基本上一星期先見到一隻
同冇用差好遠
試過用漂白水倒渠口
但冇用好明顯係條大廈渠污糟
得我一戶倒冇用

春夏天仆街都似

係呀

係咪識飛既都有效

廚房多左好多好細隻既蠓執乾淨哂都outbreak
想問廚房有咩方法可以team kill 佢地

so far係支燈入面都係得蚊
不過之前屋企好似識飛既都係得蚊

開風扇開抽濕機，蚊怕風怕乾
窗框手柄窗簾角落頭陰涼地方噴下滅蚊液
如果腳多汗keep住用酒精噴下腳，最好洗腳
督促屋企啲廢老唔好將水杯周圍擺製造積水

屌，屋企33樓都好撚多

我近排天花板都有，頭先先用dyson吸走左幾隻
但街坊話個D係叫卜泥

你地屋企有無養植物？

未養前已經有 我養既多肉植物

乾d!

來買番支

就係無都係咁

你咩區

屌我又係用Dyson吸走

粉嶺 屌佢老母 晚晚全屋熄晒燈, 我房自己開就吸晒入房

我吱D洗技GEL係紙巾再痴撚走班ON9仔

我關門